ign評分俾咗原神9分

覺得tlou2整到自己個名仲唔夠臭

支那師

尻評師

我會比8分
因為我已經爆左主線
現家冇咩可以做

抄襲師

咩叫現家

Ign伏已經出哂名
細個成日比佢水左買ea驚

連大陸人都話隻game垃圾

咁係好玩呀ma

遲啲我都出個評分
信我好過信ign

Wow, 同中國成為人權理事國一樣咁荒謬

我都玩緊
d 神殿勁難搵 唔睇攻略跟本做唔晒

隻眼真係盲撚咗

屌你老母咩

連登pr師正式進駐遊戲台

Team IGN由佢too much water就知佢on9

定仔既評分：0

G持
咩台都比你玩哂

今日搭車見到個姨姨係度玩

人民幣師

執柒左佢啦

玩哂師

好多鬼佬玩

鬼佬都係冇腦奶共

順手睇埋ign評低分過原神既驚

BG3 7分
Control 8分
Fall guy 8分
FF7 remake 8分

全世界係得香港人話唔玩

ff7 remake 8

所謂評分只不過係一隻毒撚編輯嘅主觀評分

吹奏ign評分係咩權威遊戲傳媒嘅人通常都係弱智

某啲遊戲fanboy好鍾意吹ign評分每個資料片都升緊

抵制師

Ds 6.8分

IGN 柒開有條路
好多個編輯比人踢爆過冇玩隻game就比評分

撈家d fd

in 印仔 we trust

但我有台仔fd話好好玩
利申無玩唔評

你睇巴哈就知好撚多人玩

如果今年GOTY係原神
連燈仔係咪會崩潰

巴哈仲有篇遊戲企劃講到原神好勁添
心諗都on9

Zelda佢畀10分
屌你原神垃撚圾

如果台灣人識整game，台灣遊戲產業就唔會沒落到咁啦

當年係老番問題
同埋盲目追求3D化
但武俠game到依家都係得台灣人(河洛工作室)整得好

印仔越接越多Job
幾時評埋GV

童話好似係mit
不過佢地可能技術停留咗係果個level

講真原神嘅角色模組係贏好多二三線日廠
多數同類型廢萌game嘅畫面真係冇眼睇

除此之外gameplay同課金抽蛋都係三流水準
但淨係靠個賣相已經夠殺死成堆萌豚
就算gameplay再差都大把人食得落

要抵制呢間野主要因為佢哋已經係抄襲慣犯
仲每次都用抄襲黎做話題宣傳
然後再搵啲無恥嘅詭辯等好多人心理過到骨繼續玩

全世界都訓緊係得連登仔同反原神大陸人係清醒

台灣不斷玩cost down
以前中華網龍同傳奇都搵好多錢
傳奇嗰堆日系畫風跟依家網易一樣，喺日本賺大錢，日本人見日系畫風就鳩衝
結果搵到錢都唔投資技術，不斷換皮換殼出
最終連日本人都唔show佢

短視、cost down、不思進取
有錢都唔識運用，之後到搵唔到錢就等收皮

呢班垃圾真係世界毒瘤黎
以前就令動漫界出現一堆傻鳩廢萌
依家就令遊戲界出現一堆唔好玩嘅game

Baldur's gate 7分

LOL pubg都大陸 點解唔抵制

咁你又講得無錯，若果用日本廢萌game比既話

完全認同

等上旅行LV32開秘密任務

我41
等版本更新

咩年紀
（竟然唔系玩Candy Crush）

點升咁快
呢幾日掛住睇柒頭冇咩點玩
而家先33加半條

香港既LOL population大，唔計。

爆咗機又話你知咩

喺大陸game入面光復香港

經典回顧
pokemon缺點係too much water

pso2都七分就知收晒錢

其實ign點賺錢？
淨係評下game就袋錢？

你點樣升

睇下app store 下載同課金榜先？
原神係香港排第一第二，大把人Down仲要課埋金

評game師

你同有玩嗰班講

留意返 係「話」咋

9 分好勁喎, 未玩過, 真係咁好玩

我望到都當堂嚇一跳
淨係望到背面 似40-50左右

on 9 乞丐

大陸仔鬼識廣東話咩

建議驗一驗腦先